今日有父母去左撐警大遊行既 請停止比家用

是非黑白都唔識分
枉為人

Push

推

家用 vs 遊行費
有得諗

直接同佢地講
黃絲遊行又有錢
藍絲遊行又有錢
你瀨建制又有柴米油鹽派
我仲比家用比你做咩 你自食其力咪得

佢哋仔女就係警賊

好似有道理

到咗呢個時候，講緊嘅唔只係立場問題，而係人禽之辨

我識人同佢細佬去左撐警大學畢業
但佢地老豆老母強烈反送中

wtf

仲要唔收錢
真心撐你話點理解呢班人

真係生活係唔同世界咁

依個社會總有弱智

佢地問起嘅話咪叫何議員養佢地囉

全香港最奇幻 沒有之一

push

屌 我地可能識埋同一個人

仲想有頭家就收手，撐政府就冇家用

點可以我地反送中就有成本，佢地撐政府就冇成本？

Cut家用，係我地零成本零風險嘅對抗手法

警察同廢老宜家就聯咗手，連儂牆同紀念梁烈士嘅祭壇就畀佢地拆撚咗

制衡警察嘅方法未搵到，但係對抗廢老嘅方法就有啦，死都要撐政府就cut家用

支持

噉中意撐政府，等個政府養你啦

冇得cut呀hi,老母反送中呀哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

+1
家母全日都係睇有線now bbc新聞

絕對正確

十卜

係咪想做狗呀

支持，好彩我啊媽冇去，唔係真係唔知點面對

第一步 Cut家用

咁仲唔擺上黎？

父母有腦 生啲細路居然壞腦

佢父母好慘
Btw唔擺上黎？

有幾多個鍵盤戰士 係俾開家用

我屋企人淨係會去反送中遊行

Support

無圖你up乜都得啦

叫佢老豆老母洗晒d錢唔好借畀垃圾做首期買樓

唔想俾就唔想俾啦屌
多多藉口

斷絕關係

另類不合作運動

一蚊都唔撚比

ok

照俾家用嘅仔女都枉為人

經濟制裁

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

平行空間
Btw呢啲真係生舊叉燒好過生佢

Cut 家用 or 直接送入老人院

兩個人生左兩隻畜生出黎

屌
我岩岩過撚左數先知老母真係出左去

你識嗰個係咪一個中大一個科大
科大阿哥仲要神科

認住佢地

斷佢家用

收錢去

堂前三擊掌

鎖門唔畀佢哋返屋企

做咁耐人 是非黑白都唔識分

真係沒撚用

班廢老收手啦好嘛

呢d真係當生小個

親戚去嘅永遠不相往還 見到都當見唔撚到

hi你全家都深藍表示好撚羨慕

每日50

脫離關係仲好啦,仲叫父母？

啱，叫佢地去搵返佢地既老闆出糧

撐唔撐警都唔應該比啦

當益佢，以後唔俾

老野最驚唔係家用而係死葬個下
講到明再咁搞,公廁見

有冇車手好想去維港睇景

道德 價值觀 高於一切

支持
同佢講：你唔係遊行有錢收咩？
仲問我拎家用做咩？

大學畢業？

求下大家行多步，俾人踩到上心口啦

今晚出嚟啦，唔好等聽日啦

生舊叉燒嘅最佳演譯

想考黑警督賊？

好明顯佢地可以搵到錢，做乜仲要俾家用！！！

請問讀緊書嘅係咪停止問屋企攞零用同埋禁止屋企幫你交學費。

你估比完家用佢地會唔去咩？
為左錢出賣良心既人
點會嫌錢多

你咁講, 我父母反送中
睇撐警嬲到震哂真係唔加家用唔得

岩呀岩呀

set router 斷埋佢哋屋企 wifi 啦

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

呢個好緊要 推

成班唔夠錢洗就用藉口路俾家用

唔俾咪唔俾囉

男人老狗咁撚多藉口

多謝推post

但係好似又講唔通 你要還番養育之恩。。

生你出黎養你係天經地義。

不過我自己就一早冇拎

有人逼佢地生？

趕佢地走

拎去交租好過

以為自己好撚醒？廢老

收皮啦

係同你地講做男人唔好咁撚柒

要用藉口先唔俾家用阿

傻系

唔比家用咪唔比

頭家我有份？我比人生出黎有冇人問過我？

做三毛都唔洗搵藉口嘅廢柴

Btw系你老母

一蚊不入共狗手

家用變成搬出去嘅資本

全部親戚都反共，一聚頭就議政

我老豆老母陪我去反送中
係咪要考慮加家用

push!

有邊個俾人生出黎會可以問老豆老母

屌你精神d啦

成家反政府，終國大既老母都比我講到一齊反

點解會反轉左

推，對付廢老唯一有效嘅方法

政府同警察龜縮其實就係改變左手法
而家玩翻老毛d野 要你群眾鬥群眾
你又真係蠢到搞自己老豆老母
同大批鬥無分別 (唔好話你無打佢無殺佢)

收到

通常啲大陸落黎都係嗰班經歷過文革洗禮，俾毛主席搞到唔明是非黑白既人，剩係知誰大誰惡誰正確。

而家五毛要減人工，陰公豬
唔怪得之樓上有隻狗係汪汪叫要揾零用錢

No
一個做緊銀行中高層
一個差2個考試就考到專業資格

咪下個月停
停到佢轉軚為止
仲要唔好畀佢去投票

養黎撐警不如咪撚養

我媽叫我早d 訓 聽日早d 出黎

我真心覺得好光榮係10年前我竟然說到我老母由投民賤聯變到投泛民

我間公司成堆廢老深藍，真心冇眼睇，有個仲好笑，佔中果時全家黃絲得佢一個反佔中，結果連食飯都俾人趕入廚房

事實既野 唔好咁大聲講

呢啲真係冇腦，為左個乜都比唔到你既政權寧願放棄頭家

講到平時好似冇批鬥咁，出面啲廢老又好好心地？
咁父母去撐警遊行又何嘗唔係搞緊自己啲仔女？
咁點解仲要俾錢佢洗？